Especificaciones:
EL PROGRAMA SÓLAMENTE Y UNICAMENTE FUNCIONA CON NÚMEROS, PORFAVOR NO INGRESAR LETRAS.
EL PROGRAMA TIENE UN ERROR EL CUAL POR ALGUNA RAZON EN ALGUNOS COMPUTADORES NO IMPRIME LA SOLUCIÓN DEL MÉTODO UTILIZADO, SI HA USTED NO LE
IMPRIME LA SOLUCIÓN DEL MÉTODO, PORFAVOR PRUEBE CON OTRO COMPUTADOR.
